在混亂世代遺下的正義 全人類在凝視 熱切爭取的意志

像大俠勇士 延續的故事
如逃避沒意義 就更加應該試試
那管出去太艱險 讓我一試
能承受 我沒有事
理想不可減退 全力勇敢的衝出去
不死的夢裡 充斥愛和罪
重拾自信滅絕當天的畏懼
已把心魔擊退 還未留下一絲根據
彩色的烙印 天空裡凝聚
和平地戴面具 歡呼聲撐下去

香港人加油

大家都係幪面超人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

以前D熱血兒歌首首都match

向 前再飛 來奮起 和目標相距幾公里
容我飛 和世紀 互爭分秒爭先了不起

兩腳踏上走我這路途 奮勇邁向一個美麗城堡
未懼密雲遍佈 亦不怕暴雨感自豪
競賽越野手裡有地圖 世界路線方向我都知道
絆石未能預到 還要振作要是跌倒

有冇人解釋下係乜嘢黎?歌?

龍騎男主角

單車新人王？

蒙面超人廣東話版主題曲

可惜唱條友鳩鳩地
呢首歌唱得好好其實

龍騎粵語主題曲

嘟嘟嘟嘟嘟嘟

師兄係咪自己友？

兩個月前已經覺得呢首歌d歌詞襯到絕
和平地戴面具 歡呼聲撐下去

烈日下窄巷 存著的盼望
盤旋前路對望 是我珍惜的拍檔
共患難上岸 才值得仰望
窮途同步破浪 下意識找到答案
用愛心來做記號 就算失去
連繫在天各一方

是我不想失去 全力進攻縮短差距
心中擁著愛 艱辛也無懼
無窮幻化大地把悲哀過濾
強忍不息的痛 凝造能量通通粉碎
多少不合理 不必再垂淚
留著自信同步 青春的美夢裡

就算只得我和你 為曙光熱切堅持
憑著默契起哄 在最終亂世中可找到樂趣

那管出去太艱險 讓我一試
能承受 我沒有事

理想不可減退 全力勇敢的衝出去
不死的夢裡 充斥愛和罪
重拾自信滅絕當天的畏懼

是我不想失去 全力進攻縮短差距
心中擁著愛 艱辛也無懼
無窮幻化大地把悲哀過濾
強忍不息的痛 凝造能量通通粉碎
多少不合理 不必再垂淚
留著自信同步 青春的美夢裡

應該唔係